(台測)女版殺我隻狗

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

故事聚焦神秘女殺手安娜的成長及執行各種暗殺任務的經歷，在美麗的外表下，安娜擁有聰明絕頂的頭腦和強大的戰斗技巧，是世界上最恐怖的刺客之一，她游走於黑白兩道，只要被鎖定的目標，從不失手。

12 00AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

改11PM

唔係上映緊架咩